真心一問 你條女係街打鳩你你會點做

如果你條女無啦啦發你脾氣嬲到要打柒你，你會點做？

還手-你會比人影低你打女人係賤男人係垃圾

唔還手死忍-同十四巴港男一樣比人話男人之恥，無撚用，唔配做男人，再比人話港男係垃圾

-還手
-算啦唉 死忍

點撚樣都係死

分手

姐係唔還手？

直接強吻佢
錫到佢軟為止

有咩事番屋企先炮製佢啦

條女真係嬲鳩你 佢賤起上嚟 你可以洗定8月15

甩巴星 反手個隻

啪啪聲

唔識答 因為佢話唔捨得打我

條條女比帽人帶之前都話唔出軌啦

俾女人打你還手係你冇風度
但係唔係叫你坐喺度俾佢任打
而係即刻同佢講分手
然後頭也不回噉走

分手啦八婆

唔還手，但分手

Send 閃卡比佢老豆老母

係街度強姦佢 除佢條短裙底褲俾我啪啪啪聲一手揸埋波

睇下因咩事啦

一咀解千愁

立即扑野

扮精神病人打佢老母

試過，錫完佢講咗句衰人就冇再嬲

點解會企係到比人打咁on9

點解女人會郁手打鳩人咁on9